左膠自己友坐埋監，都冇咩反應

繼續日日係fb扮文青

黃之峰坐監咪有反應

三日咁多囉

左膠咁多,少一兩個無影響